暫你老母

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（唯一起點，因為警察唔比民陣開其他起點）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

至於星期一民陣反送中集會已經取消咗，由於政府表明只係暫緩而非撤回，民陣想等立法會再傾先至再搞集會，避免流失民氣

暫緩連暫停都唔係

係慢慢咁推

616無走雞

推

警犬唔比?
啲街係比市民行

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

隨時可以恢復二讀！唔好掉以輕心！大口匪可以話已經損失咗幾日會期，cut咗辯論直接表決！

[不撤不散］616集氣區！

集氣